香港邊到有正能量企鵝公仔賣？

好似唔多覺眼